En el directorio app/src puedes ver que hay un fichero llamado users.json que contiene información de 5 personas ficticias.

En este ejercicio tienes que hacer que la aplicación de React muestre un listado de fichas de cada persona con su información extraída de ese fichero users.json.

La estructura de componentes que tienes que crear debe ser esta (el nombre de cada componente te da indicaciones sobre su contenido):

UserList

User

UserPicture

UserName

UserLocation

Como extra en la ficha de cada una de las personas tienes que poner un indicador visual (sorpréndenos) que indique si esa persona es menor de edad. Tienes la fecha de nacimiendo en la propiedad "dob" en el objeto de cada persona del JSON .
